有冇人入到nds wechat gp

想睇下佢地最近有咩搞作？

想入，但俾admin ban

最近話睇解放軍清路障好熱血